路透社：美國周日起禁止下載海外版抖音及微信！

我就係要呢啲

我好興奮.jpg

自摺跳洞

世界末日啦.jpg

支國:好嬲好嬲

點解唔學下印度咁乾手淨腳

加速新聞一浪接一浪
唔知總統選舉前一個月會唔會做少d野？

一拳窩落去

用緊果d可以繼續用？

老友都冇面俾

好呀

As of September 20, 2020, the following transactions are prohibited:

Any provision of service to distribute or maintain the WeChat or TikTok mobile applications, constituent code, or application updates through an online mobile application store in the U.S.;
Any provision of services through the WeChat mobile application for the purpose of transferring funds or processing payments within the U.S.
As of September 20, 2020, for WeChat and as of November 12, 2020, for TikTok, the following transactions are prohibited:

Any provision of internet hosting services enabling the functioning or optimization of the mobile application in the U.S.;
Any provision of content delivery network services enabling the functioning or optimization of the mobile application in the U.S.;
Any provision directly contracted or arranged internet transit or peering services enabling the function or optimization of the mobile application within the U.S.;
Any utilization of the mobile application’s constituent code, functions, or services in the functioning of software or services developed and/or accessible within the U.S.

The President has provided until November 12 for the national security concerns posed by TikTok to be resolved. If they are, the prohibitions in this order may be lifted.

微信=/=WeChat

加速

ORCL 跌定升?

有鬼分別

唔準fund transfer

越權會比人彈核

係可以繼續用，應該以後冇得up

禁下載唔係禁用咁撚比面

封埋唔比用仲好

移民去美國班大陸閪睇撚下點撚做生意

呀侵叫撚左你地唔好買中國野嫁啦

唔經store 裝咪得？

即係可以用Wechat但唔可以用wechat過數?

點解唔搵人寫返個類似既app比班美豬用

應該要禁晒全球所有
android 同apple手機下載及使用
抖音同微信

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

傻侵搞到股災阿

咁咪即係繼續用國際版WeChat 同tiktok

返中国擺地攤啦

Official

無得係美國用收利士同收人仔

上trending d link

[又亮劍] 美國將於20/9起禁止下載TikTok WeChat & 用WeChat進行交易

Yes

美國商務部原文

汪，汪汪，汪汪汪

小鳳姐

點解可以禁嘅？下載左會點

美國肥佬
拳拳有力

美國個制度 好難唔比你用

越出越辣

公司

下載咗可以繼續用 但冇得更新
另外 微信唔可以做任何美國境內匯款

i mean之後下載apk 會點

唔畀下載 可能飛去贏國 旅遊順便下載 贏國又贏

冇得換新電話

台灣跟機啦

去轉仙人掌國／chinada就得啦

用左會比人告？

美豬末日

Android可以下戴apk
蘋果應該無乜人會jb

用android, 網上咁多apk

呢招有咩用

禁止下載有咩用, 要禁止埋使用la

用vpn誇區就得？

國內翻牆 , 去到美國又要翻牆

最多用呢招。。。

[行動Post]十月一 洗邋遢大行動

反制啦
支那應該禁止國民下載fb YouTube Google twitter依啲美國app

原來一早禁左啦

Yes!

可唔可以唔好只睇中文post
上去connect下啦

[又亮劍] 美國將於20/9起禁止下載TikTok WeChat & 用WeChat進行交易

照道理根本用唔到
P2P或匯款應該要美國有持牌人
邊個夠膽處理單交易咪等釘牌

Ban 美國境內

更加方便美國監控
D共青團響海外咁撚多活動

來吧

已下載嘅係咪都用唔到先

APK都會禁 講明禁埋other platforms (點做就真係唔知)
其實大家可唔可以唔好見到英文po就上一頁
我已經比tiktok kids圍緊 個個都"so what? FB spy on you too"

The Commerce Department order will “deplatform” the two apps in the United States and bar Apple Inc’s app store, Alphabet Inc’s Google Play and others from offering the apps on any platform “that can be reached from within the United States,” a senior Commerce official told Reuters.

[又亮劍] 美國將於20/9起禁止下載TikTok WeChat & 用WeChat進行交易

最大個問題係紅包，唔撚禁佢唔得

We7 pay 收皮
小粉紅可以收紅包不過冇得用

希望其他五眼國家跟, 不過我估唔會, 全部鵪鶉
一 ban等同海外支那經濟團結束, 即係減少經濟活動

改蘋果app store region好麻煩下
會影響埋之前已download嘅app

好肯定話你知實際一定禁唔到apk
是旦host嚮支那server都可以下戴
Host apk大把人免費做去賺廣告費

堅決反對 強烈譴責

Trump

14億人聽日繼續返工

今次限期改嚮11月12日
實際上唔會影響到現有用戶
大選後贏輸仲有兩個月交接期整9你

美帝商務部禁 係美國本土邊個用就邊個凍戶口

ig reels幾時出

責任全在美方

見到前面憎佢後面

點解係禁下載咁奇怪

外國人如果仲用緊，甚至可以包括埋唔肯Del app 嘅人，可考慮禁止其進入美國。

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

好無力 可以點做抖音

支那以後點發紅包同監視小糞紅

好開心

即係唔deal住

睇完，連We7 pay都唔用得
變相凍結支那人d錢

應該係直接送中
歡迎大家一齊做中國人

好奇怪
印度可以一刀切ban晒
但係美國就阻力重重
甚至受法律挑戰

Aapl drop to zero

中國禁止香港使用whatsapp FB IG 。。以作回應
又贏。。

係咪等於喺美國禁止使用？

加速器

樓主pin this

等睇港女發癲

屌你老味仲話想係美國上市又想同甲骨文合作 點知俾侵爺一招收你皮

美國將從周日開始禁止某些微信交易並凍結TikTok
Josh Wingrove
2020年9月18日 20:31
【彭博】-- 美國商務部長威爾伯·羅斯表示，從周日開始，美國將禁止通過中國擁有的微信進行某些交易，並凍結TikTok。

羅斯周五表示，美國將禁止與微信及其母公司騰訊有關的美國--美國交易，但是不會影響在中國的交易活動。從9月20日開始限制的交易包括通過在美國的應用商店下載、維護和更新微信或者TikTok。

商務部周五在一份聲明中表示，總統已經要求到11月12日解決字節跳動的TikTok帶來的國家安全擔憂。如果得到解決，則禁令可能被取消。

香港 高官 轉用 tiktok 做埋啲on9嘢 以作支持祖國

點解唔全世界禁止上架，反正Apple同Google都係美國公司?

PUSH

字面睇Tiktok如果傾得成就ok
We7就好似華為咁，落地獄

目的係影響唔到現有用戶
又不失面子唔即ban
有效期到11月12日(大選之後)

之後唔跟order做 可以搞間公司

咁撚過份
快啲打柒美帝啦

Google apple會被人告,用每個國家法律，除非全世界政院妳似印美咁先得

We柒先係大野，仲有個柒銀包。。點比錢d支那間諜。

都係屌美國禁而唔敢屌中國禁whatsapp FB
廢柴嚟

冇人會似支那攪宇宙國安法
管轄區內唔犯法嘅事 美國走去理做乜

make America great again Is not only a slogan

美國銀行系統金融系統唔比幫wechat做野
即係wechat會比人告

好嬲好嬲

無得用we柒pay

仲有五眼五眼禁灑佢海外市場玩完一半

車厘龜呢

無得we柒pay

仲有......

左膠：好嬲好嬲

仲係架上，但唔比下載，一下載FBI立即上門拉人加老終

仲有就係，呢個we7係領事館用嚟聯絡支那生同埋僑領用
方便各個政治運動，足以構成國安威脅
因為係用嚟聚眾生事同埋打壓自由
冇左，班小粉紅就難以搞事
下一步，恐怕就係封百度同埋QQ呢類

700穿$500未？

We柒pay犯法。姐係大陸佬開鋪都唔可以光明正大用，對錢最近要去加拿大

再下一步 係 Epic 同 Riot 呢啲美國遊戲公司
留意下股權分配

支支：我哋晨早已經禁止咗你哋啦，渣架反應咁遲。

呢鋪耿爽都覺得爽

咁美國制裁林鄭，香港啲美資銀行都要跟。

收不到吧？

正 推

要DOWN既都DOWN哂啦

派代表團去向美國人解釋無事架、

沒有破牆而出的技術力，沒有資格做小粉紅

Wechat pay用Visa / Master，呢兩間係美國上市公司，咁係咪即係間接封咗全球嘅wechat pay

會唔會有美豬用vpn上中蟈版

以彼之道還施彼身

連登圍燼外要上去打國際線 已經係hot topic
好多人因為反侵盲撐支共APP
又係到咩"FB spies on u too"
幫手pin plz

之前我係加拿大有支那留學生group搶口罩去大使館。有錢分。

d買左tiktok股權既私募基金準備仆街

上邊成班傻仔仲係度 apk apk
以為全世界就係好似佢地d毒撚咁

美國班友點會理你apk / VPN，download唔到就轉用第二個

無得上架 = 無得更新＋無新用家
根本係死路一條

嚟喇 終於嚟喇

所以我絕對唔會買任何支那公司股票

因為你永遠唔知共狗會做d乜

一句唔like你公司就可以收得皮

美國同五眼又企埋一邊

根本無運行

一日可以收皮

唉屌我哋藍絲完全唔爭氣
得把口愛國

都抵死
人地話明你要全部賣走間公司
你就賣少少做樣

好波

侵擺明嬲嬲個deal 一早講明條件 小支支仲串77走去講條件話呢樣個樣唔得

以為同oracle deal到就冇事 侵一9野ban撚左你

暫時ban美國境內

冇得update

海外版

都唔係賣曬 實ban啦

推

tiktok仲未死住

But the announcement also lays out a separate time frame specific to TikTok, giving it until Nov. 12 to resolve the U.S. national security concerns. The rules that start Nov. 12 include provisions that block U.S. companies from providing internet hosting and services for TikTok. This could be directed at the deal being negotiated between TikTok and Oracle, which would provide cloud services for TikTok if Trump approves, and could give TikTok and Oracle more time to hammer out a deal that will satisfy the president.

侵侵

google, apple 美國公司會唔會要求全球強制下架

抵撚死

支那就係用自己支那思想去諗人

以為做表面野就過到骨

人地叫你賣撚晒賣斷

你就比舊錢人掛名合作

“provide cloud services for TikTok if Trump approves"

完。侵唔會approve

一係成間賣，一係冚家剷

因為佢本來就係想你冚家剷

中途左膠殺出黎話買又整窒左佢

但佢又覺得賣撚左so到美國都係好事

先無可奈可

係表面都做唔足

最後可能 serve r搬晒去 orcale 但app store唔比上，isp唔ban =
等現有玩家自生自滅，但支共那偷唔到佢地 data .

勁開心 侵侵美國好波

又bin

侵侵真係講得出做得到

唔係禁止下載咁簡單，直頭唔用得。

中國人覺得lee d叫做「聰明」

oracle老闆係Trump選舉金主
Trump係企硬先好

幾時要係所有app store 落架？

好難講，如果visa master唔嫌麻煩/高風險咪會做
嫌麻煩驚風險就一刀切

得，Android用apk

但下載左可以繼續用？

搞we柒侵侵可以進取d
直接制裁要支那四大國有銀行唔可以處理we柒pay所有交易夾d人轉用支那寶
廢左騰訊一隻手先

蠱惑的搶
廢完一隻 再廢一隻
睇下 Riot 同 Epic, 係咪真係美國遊戲公司？

關咩事

好少事姐，我國咁強大，美國人唔用大把人用

勁撚多white trash
Twitter同ig勁多人屌trump咁多問題唔搞 搞tik tok同we7
仲話係dictatorship班撚屌真係無腦

好像已經查緊要佢地提交點處理美國人數據既資料
基本上斷佢一條水喉後好快epic呢d非全資擁有既好快會夾佢賣番d股份岀來
係riot個堆難搞d

裝左嘅仲可以用

咁叫ban咩屌

轉apple store...

如果總統係黑奴馬或賤閪里既話， 咁樣投機取巧的確會work

可惜總統係共和黨白男侵

用apk?

唔明

你玩野咪ban9你 合理

咪當制裁11人係condom

幫pin plz

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

騰訊：曾與美國政府多番溝通 遺憾未能達成共識

美國商務部以保障國家安全為由，宣布由星期日起，禁止美國境內的應用程式平台，提供TikTok及WeChat的下載或更新，意味美國民眾將無法下載或更新有關程式。騰訊表示，已經知悉美國商務部長針對WeChat在美國國內使用的行政命令最新公布，作為一款服務於海外各地用戶的應用程式，WeChat一直遵守當地法律法規，數據政策與程序符合全球最嚴格的隱私標準。騰訊表示，為了保障美國用戶的基本通信權益不受影響，這段時間公司與美國政府進行多輪溝通，尋求妥善的解決方案。但很遺憾，雙方尚未達成共識。騰訊表示，會繼續與美國政府溝通，以爭取長期解決方案。

2020-09-19 00:54:35

係咪真架 大抖侵唔好又彈出彈入

呢啲bin又ok喎，越多越好

會唔會禁埋香港？